最後一次叫口號唔犯法 大家可唔可以一齊叫

我今晚真係好想大聲叫
無論你係邊都好 今晚十點可唔可以一齊叫
唔代表之後唔會叫，
但今次應該係最後一次叫完唔犯法了

香港獨立 唯一出路
光復香港 時代革命

好想大聲叫哂成個肺出黎

連叫句口號都犯法的日子

1984 - 香港

一路打眼淚一路流

其實咩事？最後？

岩岩起身？咩時區

今日心情真係好撚曳

可唔可以講咩事？

今晚人大發言人將於記者會上公布，因應香港或成為國家安全隱患，今年人大會議的議程包括一項全新的「港版國安法」，以堵塞香港的國安漏洞。

據《香港01》獲悉，「港版國安法」主要針對四類行為，包括顛覆國家政權、分裂國家、恐怖活動，以及外部勢力干預。其中恐怖活動為《基本法》23條所未包涵。

《基本法》23條所列的7點內容中，叛國、煽動叛亂、竊取國家機密為「港版國安法」所無。

推

叫左即刻25年

個source係咪真？
點解頭先tvb新聞唔見佢講

過去一年每日叫一百次的句子
今日以後成了代價25年的禁語

秋後算賬唔識？

大家係咪過左就唔叫？

光復香港，時代革命

你仲睇無綫？.jpg

今晚就知啦
就算唔中十成都中七成
就算只有顛覆國家政權=萬能key
有分別嗎

唔駛理佢，佢5點幾果陣留過言架啦，叫我地唔好攪咁多事，咪唔驚。

一早block左佢啦，你未block柒佢咩？

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問天安門旅遊(會員#165028)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

叫
寧鳴而死
不默而生

真 見到勁多五毛衝住出嚟講嘢好彩好多都完全封鎖

老鳳一打佢個會員number就見到佢係奶共狗

點解block左都show到留言，改完名連仔就會顯示返

而加扑 謝提醒

六月先表決 又有排等

啱啱大叫左
舒服

真
有啲feel到天安門當日嘅情況

隨時有追溯性，十年前叫過都要拉

0.5黎,唔使理

唯一出路

圍爐打飛機

5毛快封
Show Blocked User - 何東精神（團結）

【廣傳】【香港人，處變不驚】

而家中共重施故技，不停催谷人數上街，逼美國喺一個未成熟嘅時期 show hand，破壞美國對中共嘅部署。而家美國醞釀嘅就係全世界向中共索償武漢病毒嘅賠償。而家澳洲、加拿大、歐盟同埋全世界～［一百四十多個］～國家已經準備同共匪攞錢，今次配到佢仆街冚家剷都唔得。

過去一個禮拜咩都出晒。考評局、劉小禮、國安法、Facebook 同 Google 打壓香港人嘅專頁同搜尋字眼（你哋唔係唔記得 Facebook 同 Google 幾咁瀨共㗎），呢啲就係想激你哋上街，令到美國又要預先處理香港嘅嘢變相暫時「放生」佢武漢病毒嘅索償。點解會放生佢？因為呢啲嘢要一次過大核彈認識先至可以一次過整死共匪。如果預先用香港逼佢妥協嘅美國好難再向佢索償武漢病毒嘅損失。呢一道氣唔可以洩，洩咗嘅就中共一定死唔去。

若然中國要玩國安法嘅就證明兩樣嘢。一，就係佢已經諗過同你哋動武。上次十幾萬武警可以出得佢今次一定有過之而無不及。二，就係佢睇死香港人唔願意真正「攬炒」，只係紙老虎。佢要攬炒就同佢攬，由得出國安法，安心等香港食屎。之前民間記者會已經講過，如果出解放軍，就返屋企瞓覺。唔好唔記得呢樣嘢。而家你就當佢出硬解放軍，乜。都。唔。好。做。

呢啲唔係叫做散水撚分化撚或者覺得勇武冇用如此類推。你盟主我永遠唔會同前線割蓆或者覺得佢哋冇用，但係你哋出去係唔會令到件事有另類發展。當你扭轉唔到局面嘅時候，就不如留下有用之軀等待他日美國一出手就齊齊攞佢命。

自己香港當然要自己救，但係都要食腦。君子報仇，十年未晚。雖然我哋覺得香港好似冇乜時間剩低，但係中共更加冇時間。各國經濟開始恢復嘅時侯就會同共產黨攞錢，而美國而家已經開得七七八八。共匪就係知道佢時日無多所以就搵香港人做人質，逼美國即時出手拯救香港變相令到佢洩氣。

各位香港人，千祈唔好驚。唔係世界末日。我知道而家覺得好似世界末日咁，但係你哋一定要鎮定。美國一定會出手，而且係好快出手，唔好畀小事阻礙大計。

最後，贈四隻字畀你哋：處變不驚。

自己執生。

香港獨立
我係香港國民

［突發］SCMP突改留言政策 疑同23條/國安法有關

唔係覺得中共仲好仁慈唔會秋後算賬唔會砌你生豬肉？

已經食定龍角散準備嗌

push

cap定先
到時話比黨知

睇實電視 好快會講

光復香港 時代革命.

見到有兩位巴絲出post講宣言同憲章

係支那國安法正式開始所謂立法工作既時候，香港獨立既構思更加要同時開展

我地有好多好多個版本既宣言同憲章
每一個都相當令人振奮
當然每一個都有人有意見

但係最終大家都要歸納成一個或者幾個簡約既草案
以下係最近既兩份宣言

【521香港獨立宣言】集合所有人力量 今晚九點前我要所有人睇過！

四月憲章

加上呢一個曾經宣讀過既

宣言最終最重要係廣泛既認受性同埋權威性
而家冇錯冇乜可能可以揾到大人物支持

但係唔代表我地唔可以寫好D﹐寫清楚D﹐寫現實D﹐寫簡潔D

光復香港 時代革命

由家下開始日日叫"屌共柒插共閪"

十點叫啦！

哭𠹌左

一齊叫

條友五毛

自己起底

tui
最後一次

完全封鎖會由得佢帶風向，所以我專登唔完全封鎖班柒碌

一早block 左

香港獨立

唔係，你應該block左佢，不過你唔小心禁左落佢個名， show blocked user

經典5毛 何東精神

香港人
建國

原來佢以前叫frizzle港豬，好撚有印象

十點叫口號呀

721 831 101 1111

革命就係犯法
係佢正式表決時，大家一齊大叫香港獨立

推呀

支那狗係冚家鏟

香港獨立，唯一出路

香港獨立 唯一出路

香港獨立 唯一出路
光復香港 時代革命

鳩嗌完!!!!!!!!!!!
做咩冇人應我!!!!!!!

不嬲犯法都照叫
非法集結冇拉你係因為你好彩

btw 香港獨立 唯一出路
中共滅亡 電腦大爆炸

屌我都係 事但啦

Ahhhhhh

唉....

靜到仆街

太遲推

所有聽歌既 願榮光都要下架

我要聽日全世界頭版都係講中共bypass香港立國安法

唔該留言幫推 仲有叫身邊嘅人幫手做文宣

tvb

我要聽日全世界頭版都係講中共bypass香港立國安法

唔該留言幫推 仲有叫身邊嘅人幫手做文宣

樓主可唔可以置頂

有追溯權 你已中招

喂喂喂 仲未死啊
做5毛真係慘 成日俾人屌

524 sogo見

愛糕愛国

中國共產党
屌屎忽
屌咗八十幾年

愛中國爽逼死了

咁唔怪之得咩都唔知啦

電視繼續長開TVB啦

中國666

光復香港 時代革命

香港民族如何自處
我個人開始灰
覺得我哋呢代人嘅青春註定係被辜負

仲有7日

再唔獨立就真係壽終正寢
我唔係講笑㗎講真㗎！

光復香港時代革命

利申共產黨好野

憨鳩鳩掟汽油彈都犯法啦咪又係次次出街都掟

全民black block

Pish

好撚驚啊屌你老母

開心
大家都享受到共產鐵拳 睇住班藍絲一齊共享

大家十點一齊叫好無